七八點收工揮手區

每日都呢個時間收工，覺得攰呀

人工包

翻8半，收8半

7,8 點就收工，仲想點啊？

最早7點 最遲9點

你唔明 收六先慘 街邊好多人與車

啱呀老細

做足12個鐘

師兄幾點收工？

做邊行呀？

有得抖下既

係咪咁寸呀

Lunch hour? 定係真係有break

非常冷門

無野做既時候就係break